撤退旗 每條防線一支 有共識先舉

讚同就幫手推

唔好再不斷攻擊大家 嘈黎都冇用

今次未必做得好 下次再黎！！！

我地冇endgame 只有繼續抗爭

愛你呀前線愛你呀和理非

好愛大家 今日前線好撚型

推下先

好主意，請用旗代表

push

推

可以一試